[ 投票 ] 民陣應該21號搞 VS 民陣應該20號搞

：21號(星期日)

：20號(星期六)

推

長期置頂

出哂poster 冇得彈出彈入
人地話21就21

重申五大訴求 希望在於人民

林鄭話暫緩就暫緩？

當然，最尾真係21搞，我相信大部分連巴都會去。

咁高調搞活動好難收科架喎

民陣又邊次活動唔高調啊?

push！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

希望在於人民 改變始於抗爭

重申五大訴求 追究黑警濫權

星期六啦屌 有咩事星期日都出到嚟

屌
日子都嘈

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

21唔係問題⋯不過可以的話晏就搞好D

20號

推！！

不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

啱，人哋搞起哂，分分鐘入埋紙

星期六啦

其實好奇怪
星期日搞無問題
但點解咁夜
早兩個鍾都好

好多人住大西北

所以無得收囉

唉。。。真係奇撚怪怪。。。星期日夜晚搞。。。仲要咁遲先開波

20，但係講左話21，照去

出哂野就咪搞搞震

推！

其實想星期六